嚴重警告你班痴線佬咪再偷影我女友！！！

呢期我女友成日比痴線佬抄牌，又比人跟，又比人偷拍，嚇死佢

極度懷疑係dxxxxxx,xx😍,沙xx.卡x

你女朋友應承左同我遠走高飛

姐係點？戴左帽？

你見朴g成日潛水就知咩事啦

樓主同佢女友，仲有佢隻寵物猴

你條女city識

no la, city all g

想同水會班女做愛

妓女

臭雞

G

ho ball,阿達

g你地老母！

all

你咁撚靚仔唔洗媾啦

me

散左未？

yes

唔好喊🚬